---
title: Feedback emotie onderzoek
date: 2019-05-17
---

Vandaag hebben we ons verschillende emotie onderzoek met elkaar besproken. Ook hebben wij een aantal artikelen verzameld die een emotie aanspreken en dit gekoppeld aan kleuren voor ons onderzoek volgende week.

Tevens hebben wij feedback gevraagd aan Marije over de richting van ons concept:

-	Welke zintuigen betrek je erbij?
-	Nieuws wat komt opnieuwe weegeven, gaat te ver..
-	Welke producten kies je op emotie?
-	Waar maak je keuze op emotie.
-	Wat zijn de categorieën, mood is meer dan alleen boos of blij.
  (Zet in een pdf, aannames mag).
-	Playlist weg? Meer zelfsturend.
-	Zelf aangeven wat te heftig is, maar het nieuws blijft wel bestaan.
 	Betreft geen interesse, maar de toon wat vaker wordt aanbevolen.
-	Testplan: emotie en nieuwsartikelen en hoe ze dit willen terug zien.
- Kleuren. Welke kleur kies je bij dit artikel.
